好驚一夜之間甩嗮啲頭髮

婆婆前幾日病，一夜之間冇嗮啲牙
我頭髮好似越嚟越少啦